(伸手) 深秋英國行 後補紅葉圖

小弟大鄉里出城，諗住今年10月去英國睇紅葉

睇過少少資料，英國係多，不過大部分離城市好遠

好似lake district county park

因為第一次去英國，所以都想係巿區做下戇鳩遊客，去下d大路景點，所以想知道有無d無咁遠既賞秋葉景點

上網搵果d地方同圖

所以想乞求有無好推介地方

圖會後補，包多圖